自學木結他可以練d咩

自學咗一排木結，識跟chord 譜掃下open chord barre chord嗰d
識彈下scale同聽pop song 彈條主旋律或者d容易嘅solo出嚟，識d樂理

發現玩嚟玩去都係嗰d strumming pattern同chord
好似冇咩嘢好彈咁
想問下可以點練

Fingerstyle

放棄過幾次嘅留名學嘢

學謝霆鋒掟結他

單線solo

音樂感

想學但又唔知點開始好
依家淨係識喺條主旋律上面加個chord嘅根音

d chord 識禁晒無問題？

一係學fingerstyle,一係學classical
唔知點開始咪搵人教

樂理

愛的羅曼史
識彈一首就夠溝死女

考級
練自彈自唱

買本指彈結他書學？